其實尾田到底諗緊啲咩

點解唔肯完咗套run please佢
完啦好嗎

冇講到咁差

唔run 邊有fund

完左點作得返一套人氣作品
你望下佢同期台柱嘅死神同火影作者

咁都冇理由因為咁而搞臭自己套代表作㗎嘛
唔通佢唔知自己愈作愈屎咩